Kuna Javaga otseselt ei saa bite faili kirjutada, siis jagan pakitud faili suuruse 8ga.
Antud faili esialgne suurus on 6337KB. Peale pakkimist huffmani algoritmiga on faili suurus 3535KB
Pakkides zip failiks on selle suurus 2313KB. rar faili suurus on 1926KB